聽日根本夠多人一定咩事都無

根本次次都係咁 夠多人佢地可以點

根本只要有返03年50萬人 點都行到條路出來！

71 香港人上街慶祝！慶祝國安法！！！

只要出 不要問

71都驚 之後721點？ 10 1又點呀！！

出來呀香港人

同意 出黎啦香港人

出街都驚正苦戒嚴都慳番。

Push

驚乜野！！

答我呀 到左而家究竟你驚D乜野！！！

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論

推

push

你問下啲人嘅內心想走嘅多定抗爭嘅多！依家做順民都唔得啊.

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄8 9 6 4⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻

寒蟬效應

聽日唔出
以後都唔駛出

你真係覺得拉唔晒？當200萬黃絲出 其餘500萬人中立+藍即刻多謝你地 香港突然有200萬人去晒坐監 香港闊絡左

同意

點解你舉例要舉03年50萬而唔係19年100萬200萬

因為只要50萬都好夠

市民喜迎國安法

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得